【拆一貼十】九龍灣連儂牆比死廢老拆 聽日一齊去九龍灣！！！！！

仆佢個街
拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十拆一貼十

拆一貼十

祝佢地快撚死

拆一貼百
有冇人印埋個廢老大頭黎？

屌佢老母

夜晚先出來搞事，暴徒！

推

push

關佢地春事
拆一貼十

pish

推 再印幾句祝福佢絕子絕孫

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬